凡係佔領，守據點，必然會造成分裂

相見好，同住難，一樣米養百樣人，大家都知，就連有糧出，受過訓練，有層層架構嘅自稱紀律部隊，經過幾個月都已經失控，前綫變曬自走砲

何況抗爭者只係義勇軍，無組織，無大台，只係憑同一信念推動，所以只可靠核爆都唔割黎維繫，大家相處時間越耐，分歧就會湧現考驗大家嘅耐性

所以行動目標越明確，越簡單直接，時間越短，成效越高，損失越低

希望大家諗吓點樣先對抗爭有利

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

目標為本，減少洩憤行動